李澤楷︰我要真民主

李澤楷︰我要真民主

【本報訊】電訊盈科主席李澤楷繼出售電盈股權事件中觸怒北京後，正競逐選舉委員會議席的他將向資訊科技界選民發出宣傳單張，以「齊心爭取真民主」為題，表明支持重視民主發展的特首候選人，又要求新一屆特首加快香港民主進程，更說會利用其國際網絡，令香港變得更民主。過去鮮有公開談論對民主政制立場的他，又聯同六名IT20參選團隊成員，另行發出宣傳單張，要求加快本港政改步伐。據了解，中聯辦曾嘗試出手阻攔，但最終無功而還。 記者：莫劍弦 莊曉陽

本報昨日向選舉事務處查閱候選人登記的競選宣傳品時發現，李澤楷上周五已登記一份個人宣傳單張，單張以「齊心爭取真民主、我需要你的一票」（Your vote is crucial to achieve real democracy）為
題，並將「真」字印得特別大，開宗明義以爭取真正民主為目標。單張日內將寄到選民手中。

2006 年

請善用起底功能